黃大仙人可恥

啲人死撚曬去邊，開花？屌曬你地老母

龍翔道封咗啦

最後條女more

[black][/black]